其實女仔係咪冇 啊其實我都有唔啱個喎 呢啲檢討自己嘅諗法

其實女仔係咪冇 啊其實我都有唔啱個喎 呢啲檢討自己嘅諗法

冇

係

有時又嗌嗌下交
係對方嘅立場諗吓
都覺得自己有唔啱
就會一直俾佢壓下去

咪有比你屌咗囉，仲有咩唔啱

性格問題，多過關性別事
識好多男既都係咁

男人係理性
女人係感性
係理性層面，佢可能都有唔岩
係感性層面，你搞到佢有唔開心你就仆街啦
總結：咁你仲想唔想屌閪呀？想就跪啦

廢柴

係咪因為有咗 呀我有俾你屌 呢個心態所以覺得自己高人一等 係咪都係男方輸 雖然話就話係鬧交鬧得多先可以磨合 但次次都係我輸又有啲唔憤氣囉